杜汶澤呢部係咩leica機同鏡？

M9P

M9P Hermès
宮崎 50/1.1

ME

咩edition黎？

使唔使買限定版

部機配色真係好柒，同部m6 ttl 興華版一撚樣

換左張皮貼遮 唔係啲咩限定版

姐係me黎？

換皮啫
M9P機頂有字同無紅圈 點解會講M9P

打錯

因為通常見到呢隻色皮就以為Hermes

Hermes 版好似通常配銀機
BTW 前幾日某中古相機鋪好似放緊呢隻皮既ME

Fotopia $26xxx